點先叫二線財仔

最近有需要錢 但又唔想借二線.. 安乜大乜個啲叫一線？

你理佢一線二線，搵間低息咪得

Ching有無易批推介？

有牌銀行 ＞ 一線
電視廣告嗰堆 ＞ 二線
黑巿 ＞ 三線

?

銀行
UA 邦民 大眾 安信
匯X EGX 日本網絡X CP

開埋下面啲名ok?

匯駿 EGO 日本網絡通 cashing pro

你tu好花咩？

好似係 同埋學生

賭大左？

Yes ar diu

又幫馬會鋪草皮

唉

cashing pro 係信用卡還款模式 可以比min pay 不過你預高息

姐係唔係一舊數分期咁？

可能你借2萬蚊 佢會同你分60期還

學生借得？

你有收入？

有但Cash 無入息證明

可以試下既 我諗

您有試過借？

我唔洗借

邊間？

銀行record有Hkjc有無影響

睇批個個人點睇